import {
    BookOpen,
    Search,
    Users
} from "lucide-react";

export const features = [
    {
        icon: <Search strokeWidth={1.5} size={36} />,
        title: "Investigación",
        description: "Tenemos Experiencia del Mundo Real para llevar a cabo Investigaciones Extensas.",
    },
    {
        icon: <BookOpen strokeWidth={1.5} size={36} />,
        title: "Herramientas Avanzas de Investigación",
        description: " Investigación Genealógica Profunda con Bases de Datos Exclusivas.",
    },
    {
        icon: <Users strokeWidth={1.5} size={36} />,
        title: "Conéctese con familiares",
        description: "Descubra y colabore con familiares lejanos.",
    },
];

export const FREQUENTQUESTIONS = [
    {
        question: "¿Qué información debo reunir antes de la entrevista inicial?",
        answer: "Nombres, fechas de nacimiento/matrimonio, lugares de origen, Documentos familiares, fotografías, reliquias"
    },
    {
        question: "¿Cómo se estructura la entrevista inicial?",
        answer: "Se toma nota de los datos proporcionados y se ordena en un esquema inicial de árbol genealógico. Se definen los parámetros básicos de la búsqueda. Se orienta sobre requisitos documentales y jurídicos para tramitar ciudadanía"
    },
    {
        question: "¿Cuánto tiempo tarda una investigación genealógica?",
        answer: "Varía según la accesibilidad de fuentes documentales. Puede ser rápida o prolongada dependiendo de los hallazgos"
    },
    {
        question: "¿Por qué pagar por una investigación genealógica si los archivos son públicos?",
        answer: "Experiencia para encontrar fuentes ocultas. Tiempo ahorrado aprendiendo recursos y técnicas"
    },
    {
        question: "¿Cómo se verifica la certeza de los vínculos genealógicos descubiertos?",
        answer: "Se cruzan múltiples fuentes documentales. Cada documento encontrado viene acompañado de argumentación probatoria"
    },
    {
        question: "¿Por qué se tarifa por horas la investigación genealógica?",
        answer: "La metodología no es lineal, pueden surgir nuevos descubrimientos. Dificultades en acceso a registros antiguos pueden interrumpir la búsqueda"
    },
    {
        question: "¿La documentación obtenida es válida para trámites de ciudadanía?",
        answer: "Los documentos históricos se validan con características específicas. Requisitos pueden cambiar con el tiempo"
    },
    {
        question: "¿Cómo se prepara para una entrevista efectiva?",
        answer: "Reunir documentos familiares y objetos de recuerdo. Preparar preguntas detalladas y flexibles. Traer equipo para grabar y escanear información"
    },
    {
        question: "¿Qué preguntas específicas debería hacer durante la entrevista?",
        answer: "Preguntas sobre nombres, fechas y lugares de nacimiento/matrimonio. Historias y recuerdos de familiares. Información sobre migraciones y emigraciones"
    },
    {
        question: "¿Cómo manejaré información conflictiva o dolorosa?",
        answer: "Ser delicado y ofrecer apoyo emocional si necesario. No presionar si el entrevistado parece incómodo"
    },
]; 